（最強和音）李佳芯-給自己的情書

嘈撚到

好老尷

忍笑忍到仆街

屌

佢心裡面應該反緊白眼

樓豬係joe s?
條片得4個view 應該仲係岩岩處理完有hd睇

好似同啲音盲FD去唱K咁

你睇下人地平時放開咩片先啦on9
我會唔會為左呃幾個like拎出黎俾大家笑 整臭個朵

屌........

ALI 好慘

痴線 唱到佢聽唔到bgm甩beat
btw佢揮手既時候啲byebye肉

我老婆真係世界級
唱歌都好聽左咁多

Ali果刻心情：好地地唔得
真心慘，唱得咁好比返fans攪亂檔

唔知女fans定男fans多